Cives angelici Galtero qui jacet ici hedi rayci det loco pontifici Nigropontis concludunt feste Mathei cujus mora Dei laudavit et fidei anno milleno trecenteno duodeno I[1] simul adde scies quae sit amara dies.